［起底有圖］西門慶條傻閪

應該都差唔多樣

撚狗傻閪

管理員凍撚左佢ac啦

原po係咩

食屎狗囉

食屎狗食狗屎

西門慶(我)

人型？

人型狗唔恐怖